輕鐵今日開始check返飛，多人中招

閘機壞撚哂唔整照罰錢
唔接受任何解釋

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

下 咁都得

唔好再講咩黨鐵前線好撚多黃個啲廢話
根本成班都仆街黎

屌柒佢話我要買單程飛，但你部機壞撚咗咁我可以點

拍卡機 - 壞
車票機 - 壞
照開罰單

你有冇睇小丑，教咗你點解決

琴日女友西鐵轉輕鐵冇拍卡都比人抄資料
on撚9

屌柒佢
今晚會一會佢
屯元天手足, 大家又要埋位,
咁撚牙刷

咁係條友唔夠佢兇，指撚住佢果張購買單程飛通告同佢講，我要買單程飛要坐去有客務中心個站先買到，咁我唔坐鐵過去點買飛呀，大大聲屌撚柒佢啦

牛牛又要嬲了

閘機換撚哂新啦尋晚睇到

個個都跛嫁？ 唔識跑嫁？

八達通機整返好冇耐

啲婦孺唔夠兇都好合理既

醒目

婦孺點跑

又放流料 又話開花？
你係咪popo 呀屌你
之前伏過唔會再出住
On9

另外客務中心係有營業時間，非營業時間仲可以屌9佢話你間野唔開24我點買飛

黨鐵都係仆街

比佢更癲 或者 手足們幫下手

呢家根本係跟屯元天街坊過唔去 唔關示唔示威事
我係街坊就召喚神獸啦

佢而家好仆街
每個站整返好一部

屌啊

激嬲d牛冇好下場

扑機黨又要出動喇
不過要小心魔警set陷阱

直行直過咪得

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

黨鐵前線多黃？
我屌你老母咩
件衫就黃
輕鐵等全面裝修啦屌你老母

掂行掂過/跑走 唔洗理佢

屌佢

又想逼香港人？
你自己攞嚟

而家每一次搭輕鐵都已經有要跑走既心理準備

其實唔洗跑
行出個站就ok
佢唔會拉住你

有d開返機啦
不過成個站得一部

理撚得佢，有咩事即走

佢會係咁大叫想你面懵
唔洗理. 直接走就ok

佢地識咁諗就唔會年年比黨鐵強姦啦

跑走唔通唔通打rugby咁撲你咩柒頭,佢夠膽撲嘅話女仔嗌非禮強姦佢仲煩過你

Sor 樓主 按錯左負評😭😭😭 sorry!!!

再裝

.

張條電駁落380直接炸佢總機

Check咪跑步囉

跑走

同白警論一樣

搬左入去元朗大半年淨係答過一次
個次仲要因為答錯巴士先焗住答輕鐵番轉頭
真係好憎答輕鐵 好臭成陣老人除咁

Push

即場屌柒佢啦

打柒佢老母閪囉

直接打rugby咁撲佢好過啦

N年唔洗一次車
成浸尿鴨味

根本強人所難。

Run!

依班查飛狗有冇bonus
今次賺死佢地
不過都冇命享

咩站？

月台無機可啪，要問車長邊度買飛喇

On9

買飛部機都爆咗架屌

講英文佢咪唔識聽囉, 詳情睇返Brian problem

通常都係搭緊期間入嚟查
如果就到站就準備跑
如果車廂多廢老就唯有鬥惡鬥大聲屌撚柒到佢化
唔洗講咩道理 因為對家都無道理

佢開左單我都唔會交罰款
我會寫信上訴
你部機壞撚左 你憑乜撚野

睇黎要學吓啲廢老妹吓妹吓過輕鐵路喇

裝修啦屌

香港人就係怕事
條撚屌打工架渣
你屌柒佢佢唔縮?

擺埋攤位喺度賣飛

落雨就緊係要開遮啦

佢係要做神早做咗啦唔會等到今日

會一會班查飛狗關POPO咩事?
冷靜

頌富
查左差不多九個字
仲未走

屌
講咗十世

比人周到就跑走
佢捉住你就掙扎
冇仇報
（警犬例外啦）

跑唔走就反省
香港已經係戰爭狀態
講咗幾個月點解仲唔煅煉身體

垃圾

呢獲走唔甩啦 需要全面裝修

大聲叫開遮啦，落雨緊係要開遮

跑啦屌

你想班婦孺點跑
佢地唔撚識架 識就唔會年年交會費比黨鐵啦

又幾撚合理喎

9秒9跑走啦 仲憨鳩鳩企係到畀佢抄資料咩

11.2 維園

11.24留港投票

我真係想佢查下我啊
我當場屌撚到佢入返老母閪到
8達通我又退左飛又唔畀我買
啲售票機唔係鳩封就被裝修點撚樣買啊
查飛前查下自己個腦有冇問題先啦
都唔撚合邏輯

屌完佢先跑

好撚合理

即跑，唔會追。
但依家個個站都有幾部CCTV

有自己友就召喚神獸啦
講左好撚耐仲喺黨鐵做野都係狗黎
唔咪同差佬仲留喺警隊一樣

其實d職員唔可以掂你 大家真係可以就咁行過

綁佢係燈柱到

爆曬啦

上次葵芳係咁喝我
先生，唔好走wo

我頭都無向後望
舉左隻中指

佢就無理我

拆路軌轉向個盒
要佢車都開唔撚到

即跑
如果唔跟隊打波

之前好似睇過新聞話啲職員明知啲機壞晒都照開罰單，叫乘客搵區議員寫求情信

之前開幫小黃人辯護個班係咪潛晒水喇

Empty R都無心理
淨係識得諉過於人

佢真係有心處理就請幾廿個兼職企輕鐵站，整個售票處/揸流動8仔機咪搞掂，再唔係可以叫便利店幫手賣飛都得㗎（好似東歐咁，而且以前月票都係咁賣啦）

係咩規例黎? 如果比佢掂到可以點屌柒佢?

前線黃？件衫就黃

嗌非禮嗌救命
製造混亂
人多圍佢就會放人
或趁機逃脫

當然都係警犬例外啦

唔係啊

真係呀

我都覺
又廢又垃圾又話唔到事
黃？721 831咪又係幫兇
黃條撚

你似玩大西北人喎

得件衫最黃

之前爛得最緊要果輪仲要貼紙話要增值就去附近OK / 7仔，屌佢老母我搭車拍卡先發現負錢要我走去搵OK / 7仔？你咁大間港鐵不如執柒咗去啦

好賤啊

eerr唔記得 之前睇過 同埋你唔洗跑得快 只要離開咗輕鐵站就離開咗權力範圍 佢冇權再周你

開埋枱收錢 幾撚開心

告佢打人

呢個故事教訓我地，最緊要夠惡

最撚on9係 有d站附近無ok/7仔

outsource出去嫁
佢地d職員而家點會敢同你玩呀
最多咪做下樣捉幾個交數

推

咪就係，又冇得賣單程飛又冇得俾人入錢又要罰人唔買飛搭車，咁即係想點

屯門牛好蝦啲？又TG 又查飛

唔係今日嘅事，早一個星期已經有。

好心啲機未整番好就咪撚查飛啦屌⋯⋯

Cctv都唔驚啦 平時跳閘都係咁跳 洗驚呢個？

你大聲屌鳩佢，再跑得快過佢就得

兇佢咪得

冇冷氣咩

笑撚死
btw今朝頌富搭都見到幾件黃衫 直行直過都無理我

驚咪每個月台都搵十個防暴企全日囉，今時今日香港係誰大誰惡誰正確

我只係唔明狗鐵個邏輯係邊

但我之前見到有新聞係個阿嬸想走
然後有堆黃衫嬸用身壓佢埋欄
但嗰個大站嚟

明明係免費

問題係售票機唔係個個站都整好呢⋯⋯

查飛狗 港豬

無拍卡

嚇親旁邊的人呀你， 好唔斯文囉，嚇親啲小朋友老人家點算

咁你唔信都無辦法嘅
不過我都幾肯定做得查飛嘅有幾多都藍

屌啦我今日比班綠衫追到仆街好彩走甩左

下屌咁恐怖

跑！

好惡

誰大誰惡誰正確👹

搵人扑九返爛去囉

上次直接喺班黃精靈面前行走咗

On撚99
你哋唔換壞點樣拍卡啊？
飛又冇撚得買！卡又冇撚得拍！

下 岩岩先落車 好彩無人check

香港現象😂😂誰大誰惡誰正確

買左全月通

通常查飛都係查一邊站唔會查兩邊
唔想跑走既開門之前留意下
如果有查飛
然後下一個站落搭回頭車

利申自小學就冇拍過卡搭輕鐵

無邏輯可言，
會企喺乘客角度諗嘅就唔叫黨鐵啦

廢

師奶先係最強

唔好咁啦，我地講道理嘅，照直講拍卡機咁少又唔明顯都唔記得要拍，say sorry

今時今日唔同啦

學生哥多

唔係好明

今朝葵芳唔知點解一個位企左成6-7個係到 著mtr藍衫谷住比錢屌

啱呀一定係咁

今時今日小朋友同老人家一開聲就屌鳩黨鐵職員老母啦

喺車廂捉跑唔走

尼檔野唔係開車到收車都有
你懂的

但見到大隻過自己咪又係淆，香港人都係欺善怕惡，逃飛都講到合理

好撚戇鳩
佢而家啲拍卡機加左舊膠喺度

姐係 有兩邊出入口 你要出閘唔一定要係出閘個邊出 試下係入閘個邊跳出去

你地走左佢唔撚理佢咪得囉
邊個叫你地要同佢糾纏姐

我朋友都試過
比佢走甩左
幾次追唔到都大罵甲由

你試下一班人開遮，睇佢地淆唔淆底

聽聞的上司係輔警

橫掂CCTV都壞鳩哂
打鳩佢跳欄走啦

屌， 又係霸王餐發惡po

你走得甩係你本事， 但唔比錢就係犯法
罰錢好正常

職員 - 壞

但佢check飛唔係封哂所有車門架咩

你噏乜鳩呀

你都係返鄰國接受共產黨統治啦

輕鐵？

黃果d辭左職啦 仲做緊都係垃圾 口裡說不
一齊圍屌就岩

good afternoon sir
冇得拍卡買飛點比錢呀sir?

大棠路來

上面留左言個d，係咪成日都有搭開輕鐵？

支持搭罷王車兼大聲屌

又係你隻五毛狗

每個站有兩邊月台 通常查一邊唔查一邊
所以落車前留意下 有查飛狗就下一個站搭回頭車
另一邊月台落車

我都係咁話，佢up乜鳩

你識咩吖
人多大聲就係道理

地鐵

巴打，有時D查飛狗會殺上鐵的

你夠敢做先算啦，叫人去犯法冷氣軍師

死黨鐵

支持唔比錢搭兼selfie下威威

u gogogo

加厚左好多。。。。

你就五毛，我唔想啲人犯法比人有位入
逃飛都要大聲咁講好光彩咩

好多站都係咁
等人排長龍 想人遷怒示威者
但你又blame唔到佢壞機 因為佢有開放比你用

唔好搭囉， 黨鐵都搭你on9 架，黨鐵 送你落地獄

thank you sir
可唔可以keep住幫我推post?

係
搭埋去下個站

好心勸盞比人屌咋師兄

Sir 你老婆幫我含緊撚

可以
唔支持你就係牙sir

係牙係牙

我都遇過一次 但真係好少見入車廂查
可以試下學d廢老扮訓教

我見有師兄理直氣壯罵返佢
明明出左閘重追住
話入左飛點比佢check
佢講唔過，大罵甲由就走左
慳返20幾蚊

犯法？示威遊行都犯法啦 唔好出街囉
仲比錢搭狗鐵？721 831？

講緊東鐵線，唔係輕鐵

講緊東鐵線

逃飛跳閘風險大又成本高，買張老人卡比兩蚊算了
西鐵站轉輕鐵都唔駛錢，盡量搭西鐵綫轉輕鐵

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

佢唔跟住上輕鐵就得

跑啦講咁多，
我小學都已經識啦
根本上係唔會追

都話老人家就用返長者卡啦

要扑機黨啦

唔好再提呢個都市傳說

有手足話無錢無八達通
見個查飛幫手俾喎

裝修拍卡機

幾時

仲坐西鐵已經on撚9啦

真

Yes sir

黨鐵同班狗犯法有冇後果？

如果佢地班仆街一齊罪有應得，我唔撚介意被罰喎

如果班仆街賤種狗仲係逍遙法外，憑乜野我地就要罰？

狗你係一隻狗

仆街黨鐵
不合作運動

西鐵今朝捉人長者卡

佢有權你無權

一定會跑走

唔落車，博佢唔上車check
Btw跑到就跑

係谷住道氣但咁又點

咩站

50路

同意，有咩事即刻跑走，係下一站再撘過

今朝行過見到

黨鐵有一班外判，捉到人係有commission 分， 正職果班就冇commission

用盡奶力

咁就考你反應喇
佢上車你落車
佢唔上車你唔落車

依招唔得
試過佢地連續兩個站包抄

風險點解大.....

要扑一樣扑得爛

其實可以跑就跑
上次朋友身入險地無得跑
唯有屌返佢轉頭
明明出左閘重追住
朋友屌返佢買左飛入左機點比你check
佢即場收皮

港鐵唔順氣咪每個站放班差佬落去，等佢地做埋看更佬呢啲下欄工作就啱，唔好等佢地咁撚得閒，全香港用撚盡呢三萬警力就啱，橫掂你班仆街咁撚鐘意監控

開佢拖，之後即閃

360 班福建幫夠犯法啦
點解唔搶佢d食物， 淨係裝修

係，我朋友試過咁做
係成功的
係東鐵某站出左閘重追
佢大大聲嘈
後來我朋友屌返佢
話入左飛點比佢check
佢即刻收皮
罵左聲甲由就走左

西鐵用廢老卡真係麻煩D

3隻查飛狗圍一個，好難跑到

Get what you fucking deserve!!

佢地如果會上車係一入站開車門就上車定係會就黎關門果下先上車
啲時間要調到岩岩好

3隻圍住你，你都走唔到

查飛狗係要兇鳩佢老母臭閪

權係邊個比？ 政府 警狗係為人民服務

當佢與民為敵 佢冇資格再擁有依種權力

以武制暴 佢地先係真正既暴力來源

會追
追到站尾

check到綠卡？

因為佢係公共交通工具
有一定責任

Wtf

呢個真係睇你夠唔夠厚面皮同腳力跑

大聲嗌打波有無人跟

P牌仔的我都沒咁7
應該要重考牌

跑左先啦，穩自己麻煩咩

照跑囉

咁輕鐵又收11點

輕鐵站頭本身無職員操作 , 派得去查飛又點會黃 , 前線多黃唔代表全部都黃 , 一兩個藍就同手足割根本就係分化

天水圍好多站都放番個正常出入站機 仲有塊閪膠保護佢
今日見到頌富擺左個攤俾人買飛
如果俾人捉到可以試下賴皮 話無機買飛
同埋RUN!!!!

好大聲咁大叫 : 你 唔 好 掂 我!!!

一腳踢跌佢張枱再屌佢阻路撞傷途人

天西 9點
著風褸 藍褲 好似差佬咁，係到b 緊話 見到長者卡
聲唔同。再望下個個人唔似長者就捉

有冷氣都硬係有陣味

人地打份工，話辭就辭到？
捉飛班便衣好多都係外判，關前線咩事
地鐵未前入左職既，就會因公司變藍而變藍咩？
你老豆老母夠係藍啦，你會因為咁變藍咩
樓主弱智？

360可以罷買 有其他代替品
大西北黎講規劃果陣交通就比輕鐵壟斷晒
有得選擇撚會搭輕鐵
而家姐係得舊屎係你面前仲要你比錢先有得食
唔比錢食就錯
一係就餓死
你話幾荒謬

佢西鐵兆康站夜晚會陰陰濕濕關閘機，得番一兩部俾人出

呢D垃圾得閒無野做

再係咁以偏蓋全割落去，就快街都唔洗出

其實大家見唔見倒冇哂cctv

綠卡唔係同學生一樣？

跑啦屌你
捉到都係一9樣 跑得甩就搞惦
利申屯門牛

優惠聲 就查睇你用咩卡 所以佢地8個人到係a出口

可能無卡套?

我都係咁屌

1.打9班仆街
2.有飛既幫手 阻9佢地

走啦仲比人捉

捉飛狗係外判

唔撚理佢啦 夠多手足就屌到佢死開

跑走咪得
駛撚理佢

112 維園見 200萬人塞爆港島

下，咁有終幗特色

下屌佢老母啦，我之前成日唔拍都冇野，明明就免費

果陣講左咁耐罷工，都無撚左聲氣
你就知黃到橙都無用啦

唔好搭啦

係喎，佢地堅中意洽女人同細路

啱啱係石排站都有啲呀姐係到賣飛啲拍卡機仲要有塊膠係面

先漩渦一錘跟住跑

佢會圍你。上次仲出埋抱。我投訴過，佢會屌你無拍卡在先

佢地想大家繼續裝修

買全月通仲好威威咁，改用廢老卡啦

利申 65歲

輕鐵跳乜撚野
同埋佢每個站每個出入口都一定有哂出入閘機

吊佢老母

do聲係唔同

呢幾日實係特登挑釁你地郁手，跟住夜晚就捕係站附近拉人

見到就跑
一係就唔好搭

就黎閂門個下先上車 因為要查晒月台落車個啲人先

再爆佢機先

會閃燈 do聲有分別，個主管有講到係靠呢樣去估黎捉

開罰單洗唔洗身份證？
之前睇過話比個假地址佢

打鳩佢啦 真係比佢罰咩 垃圾

轉左搭巴士好耐

諗到個玩法

如果搭完輕鐵轉西鐵，就照拍卡，因為轉乘西鐵車費都會扣翻。

但到有查飛狗個陣，就扮冇拍卡然後大大力屌鳩佢又阻鳩佢關車門，如果佢開始身體接觸就跑走。跑唔走/屌到夠，最後先俾佢地check

要比身分證

女仔跑入女廁🚺

屌9佢啦

跑走咪得咯

熊抱女乘客

查飛狗係外判黎

黎個大裝修啦唔好交290

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

咪係
我用綠卡搭西鐵
再轉輕鐵直情冇拍
係大棠勁多查飛狗直行直過都冇事
佢行埋黎我就搵另一個人擋
一落樓梯就直接跑

你跨個欄跑兩步班查飛狗已經唔會再追

都唔知邊撚個放風話黨鐵前線係黃
屌你老母件衫就黃

聽人講係轉向位倒英泥都可行

佢叫你比身份證你就比？

唔反抗？？？洗L理佢地咩

成班0n9 仔日日洗白黨鐵/黨鐵前線

屌唔好，我呢幾個月日日返工返學都跳閘輕鐵唔買飛省左唔少又要俾返錢了？

我見啲入閘機整返好，好多站都有2部，仲加塊厚膠落去

咁住天水圍嘅人有福了，行入去天逸買飛

咁多人落車有排先查晒喎
架車唔通等你查晒先開車

咁癲 學曬狗d 野

推條撚樣落路軌

依家好多當自己係狗咁 好大權

依招賤

組隊收風睇佢地係邊個站查，唔買飛搭過去打柒佢地

agree, 唔可以原諒，其實可以組織保衛隊幫手足甩身，再唔係就出神獸

坐到第三個站即work

其實呢一落車即刻跑 離開咗輕鐵站範圍佢冇權捉

How?

查飛？
幫佢停一停先啦

張5斤呀？

同佢講 你估你夠唔夠我跑？

月尾追數

架車真係會等，佢地亦都會頂門

組隊夜晚去扑爆埋未爛個D?
我見每個站都仲有一兩部未爆
爛哂再集體寫投訴過去

我冇八達通，售票機壞尻左，點撚樣比錢搭？

推, 屌到d波板仔, food panda無地自容

緊急即時:
100防暴持槍衝入HKDI攻擊學生
現場逃生緊

繼續拆閘機

係咪有罰款？唔交會點

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

屌，明知佢部機壞就埋去拍卡啦，
同佢講拍左唔知壞左咪得

跑啦 仲留喺到比人抄資料

請賜教

有時好撚狗架
等人出哂就低喺車門口，欄住人出
跟住行入車關門查車入面d人

catch me if you can , 即刻跑走

如果跟住d查飛隊，監察住佢地点查飛，犯5犯法?

push

唔好意思, 借個位黎
HKGETV文宣團隊由7月開始一直出咁多文宣片幫大家打文宣戰, 到近期又運用科學專業知識幫大家化驗, eg. Tear Gas , 仲為全港市民搞免費VPN計劃等等, 佢地希望善用各專業知識領域去做得更多

希望各位幫幫手捐比佢地支持下:
眾籌連結：

我仲以為打鳩嗰濕鳩黃精靈 然後再走

小丑搭火車嗰幕，成群人出手阻住兩件差佬，當然唔好學到足好似入面咁打交，好混亂咁阻住佢就夠

你係啱啱放監定係點

垃圾 收哂d機屈人唔拍卡

一齊戴住豬咀頭盔行畢業禮
畢業禮得一次 香港都係得一個
一齊brainstorm可以點做

直接走啦

咁又唔好
拆晒啲拍卡機，等佢收唔到錢就得啦

仲搭黨鐵
好多人平行時空緊

唔比錢搭 何樂而不為

廢鐵係屯元天好難唔去搭

天西係唔係有人check綠卡？

之前唔係好多車長post員工證返送終？

咁都有得外判？

告票

7.30pm天水圍見

但件制服一模一樣 點分？

佢會，我親眼見過個學生妹係安定跑走，個高佢一個頭嘅男查飛狗鏈到佢手臂都紅埋

係真既，清一色全男
比平時多人，有十個
依家係安定

咁撚串再扑

佢夠膽捉住唔比走既就嗌非禮/打人
同埋比佢嚇到心口痛

報時系統=壞

輕鐵我真係屌你老母!!

市中心有無

都市傳說
我幾個月前講俾人屌

蝦學生
我唔信佢咁捉住西裝友

外判嘅有分綠背心同橙背心 綠背心就係班蝻專捉人
黃衫有分恤衫同Polo衫恤衫係長工有得開罰票 Polo衫果班就你做乜都吹你唔脹 仲有就係有堆附例執行組佢地心口會有張紅色嘅牌果d又係專捉跳閘

而家都變左藍

似玩你自己多d

打啦屌 黨鐵都係仆街黎

以武制暴
唔好束手就擒

又可以捉鬼

其實打唔打得 忍咗好耐

駛乜跑大大聲屌佢，你啲機壞㗎

屌，仆街啦查飛狗，乜柒都未整好就唔好學人收錢啦，個報時系統壞左，d黃衫月台狗廢到連問佢下班車幾時到都話唔知，唔知就彈撚開咪係到阻住晒d地方啦屌

跑走啦屌on99企係到托

你呢個應該係講緊地鐵
輕鐵係另一種玩法？

黨鐵死有餘辜

比我會沖去幫學生
次次都撞唔到

不如要求九巴係屯元天開新巴士線取代輕鐵仲好
屯門人忍輕鐵忍咗好耐

輕鐵好臭 有陣縮味

照捉
見到有操開Gym 有胸肌手臂粗一米九都照捉
班黃衫友癲㗎😭

咪係 霸左大半條路 都on99

我跑走
我唔信佢會追囉
利申 短跑高手

乜可以拉住人既咩

push

之前有好多大西北牛呼籲九巴開新巴士線穿梭屯門元朗天水圍，我覺得只要夠多意見就可以比九巴知道有乘客需求去開新嘅路線

強烈要求九巴增設屯門，元朗，天水圍三區往來巴士線，罷搭黨鐵！
一人一信行動！ 內容請自行修改！

kowloonbus@kmb.hk

九龍巴士有限公司台鑒：

強烈要求增設屯門，元朗，天水圍三區往來巴士線

九巴作為世界上最大公共運輸機構之一，於1933年扎根香港，以「九巴服務日日進步」為宗旨。作為一名屯元天市民，本人十分欣賞貴司用心了解服務對象的宗旨。為此，本人建議 貴公司增設屯門，元朗，天水圍三區往來路線，為區內市民提供有效，便捷的交通服務。

屯門，元朗，天水圍作為新市鎮發展區域，在2018年的人口普查中，人口總數高達113萬，佔全港人數的15.3%。加上，近年亦有大型屋苑及屋邨陸續入伙，人口總數將會不斷增加，對交通需求亦不斷上升。

自港鐵西鐵線開通後，屯門、元朗、天水圍的居民要往來三區，只能以港鐵及其接駁巴士服務為基本單一交通網絡。以往的巴士、小巴線亦因而停止服務。事實上，大部分市民也認為依靠單一的公共交通工具是不足以應付居民的需求。

加上，近月港鐵經常突然暫停部分的車站服務，交通事故更接二連三出現，情況日益嚴重，令依靠港鐵為主要交通工具的屯元天居民生活大為不便，其鐵路質素更令香港市民甚為擔心。相反，九巴不論在服務素質和營運效率上更令港人安心，貴司以客為本的精神亦在今天動盪的社會中體現。若貴司能增設屯元天往來巴士路線，相信區內市民定必以九巴為出行首選。因此本人認為擴展三區的巴士服務網絡是刻不容援的，相信區內的載客量亦能達到 貴公司的要求。

有見及此，希望九巴能體諒屯元天居民的需求，急市民所急，實踐以客為本的服務態度。與政府有關部門商討，盡快增設天水圍，屯門，元朗三區往來的巴士線，為居民提供更快捷方便的路線。

希望 貴公司能切實加以考慮。
敬候
台安

一名屯元天乘客

佢意思係 有人查緊飛而你本身要落車既話
唔好落車 去下一個站搭回頭車返你要落既站
因為查飛狗唔會企哂兩個月台
你搭回頭車既話你落車既月台會無狗

班友好醒
有d 黃衫check 飛
有d 黃衫會埋伏企喺近輕鐵站前後一兩個街口
就係遇到你依d 情況 跑走後 埋伏直接捉

相呢？扑街．

之前send過信比九巴要求，hea覆我

堅定流呀, 咪亂up bor

咁佢查完飛會上車架嘛

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

呢排換曬閘機都估到會出返黎

大叫召喚神獸！
打9佢
然後跑走

冇錢賺

屯碼輕鐵站507車位極多查飛狗
睇路

地鐵粉左人跳閘，之前請咁多food panda，咪轉曬去捉輕鐵，一個500蚊都賺到笑

利申: 每次搭輕鐵都會留意哨兵tg，麻煩大家多多報料

有冇tg link

返緊天西 有check 飛狗？

Search下
元朗牛哨兵
屯門安全哨兵

不過啲minion唔會停留係同一個站太耐，如果見到話有minion出現，搭輕鐵就要睇定啲。

pish

輕鐵係$290

係

小弟有一點唔明白
當啲小黃人嚟捉你地個陣時
你地點解要理佢？
輕鐵站唔係好多露天㗎咩
你地照走 佢唔會追你掛
佢一追 就離開咗工作崗位
小弟唔係住個邊 所以唔識
有錯屌細力啲

咁唔怪得之我覺得去ISS嘅地方會有人監視，好似驚我會放炸彈咁。

美心前線都好多黃架 連登仔快撚d去幫襯啦

有撚用咩 今時今日大家都知咩事啦 咪又係得班藍屍廢老信

我都遇到佢叫停我 我嗌句屌你老母啦 再慢慢行走
之後個個都跟住走

各位, 唔好咁乖停響度好無?

就算唔係即刻走, 都要攞彩屌柒佢, 唔理有冇機, 都要屌佢壞機先!

香港人反抗
呢五個字係要做唔係講, OK?

屌擺個攤死都要收錢架喎

請佢食雞尾酒 一見到成班人去打鳩班狗鐵閪

神你老母獸咩

成日淨係落重兵捉輕鐵

今日好多站都有兵守

係呀
咪就係令中間左右飄搖既人變藍囉
早排我老母見差佬打人都仲屌柒差佬
而家又屌柒示威者破壞黨鐵
確實就係要呢班人動搖

可能你唔在乎呢班人支唔支持你
但事實運動持唔持久就睇你hold得住幾多街坊

推廣一下

想問下，輕鐵被人捉到無買飛
又唔交罰款會點？佢有乜途徑追我數？

中立=中國立場

有你身份證，你填假地址都會搵到你，但係一年之後，會收到票上庭，到時係交800唔係290

頂門咁癡線
咁如果佢地本身plan定會上車，但佢地又會check哂落車既人先，咁我地可以把握時間就只有臨關門果一下沖落車

咪撚戇鳩啦你.

直接屌鳩佢 走啦
仲比佢開罰單！

快啲同我玩捉啦

咁乖企定定比佢罰錢?
大家暗底其實好熱愛黨鐵嘅?

屌

黨鐵前線,空雞,咪撚再有寄望

誰惡誰大誰罰款
大到佢就ok

聽講輕鐵成日出軌
到底點解呢？

賣飛架

裝修

影相起全家 驚就唔好做黨鐵

幫佢貼張壞機通知

其實發夢時入閘機全爛，對街坊係方便左，唔駛入站比錢搭輕鉄

而出站機存在係無問題架，所謂一隻巴掌拍不响，只要全屯元天都無一部入閘機，留返出閘機，慳返時間成本清入閘機，街坊咪大條道理搭鉄唔駛比錢囉！

咁樣做街坊歡迎抗爭都黎唔切啦！
最緊要唔會落入得一部入閘機，焗住排隊拍，越拍越炆憎，就嬲豬抗爭

只要全線有出閘而無入閘，黨鉄就無藉口屈街坊排好耐隊比錢佢賺啦！ 🤣

唔係

搞掂

其實應該都有黃既

屌，我日日都唔拍卡，唔見有人捉我?

屌我唔信你跑走佢會追你
又唔似地鐵有閘閘住你

mtr無錢呀 唔係咁做點搵錢

誰大誰惡誰正確，條友識條鐵咩。

宜家半夜12點好多gogovan check八達通機

屌佢老母再跑走

一早轉左「步行同巴士」模式，盡量同藍𢇁經濟支出割蓆。

佢會帶你落車㗎嘛
咁咪落車再跑

有無tg哨gp岩岩兆康有，好彩無上車